自從雲爺爺賣走張伯倫之後.......阿仙奴連贏...利物浦不勝

一句講晒
「雲加好波」